
                      Glass... Es decepcionante saber que tenían unos buenos personajes, para una historia única, pero no lo consiguieron. La trama y el antagonista principal, para mí no tuvieron ese impacto que esperaban.
        
            